教蓄林彥邦我屌你老母呀！撞車唔撚停車！

又未審先判 什麼鐵騎士 冇一個是無辜的

CHING坐時光機?

成日有46撞26喎

幾個月前喇

成年啦麻

好多人入咗精神時光屋

仲未畀人炒？

推